尼馬傷左

Neymar left Brazil training early on Tuesday after feeling pain in his right ankle and will undergo physiotherapy, the Brazilian Football Confederation said.

The 25-year-old missed an outdoor training session on Monday after feeling pain from Brazil's opening match against Switzerland in which he picked up a knock after being repeatedly fouled.

"He was feeling pain thanks to the large number of fouls he suffered in the Switzerland game," a Brazil spokesman said on Tuesday.

"He complained of pain and so he went to physio and he will train normally tomorrow."

Neymar departed training after just a few minutes in Sochi, leaving his team-mates to continue the session as they prepare for their second World Cup group game against Costa Rica on Friday.

垃圾特別多藉口

走場狗 連走兩屆啦

哥斯達黎加17倍

巴西有機

巴西劉翔

好撚廢 唔好諗

今次到邊個唱國歌果陣時囉住佢件波杉

對魚腩隊 佢就會復出架啦

即刻順曬

佢對瑞士真係比人foul到仆街 踢法太惹火

怕俾人圍住踢

腳感仔推返上去打佢個位